727 全城黑衫行動

我明白星期六可能有部份人要返工，
亦有部份人對嗰日嘅不確定性有所顧慮。
我希望點都好，大家727一齊着黑衫，
我哋一齊話俾港共政府知，我哋係唔會向白色恐怖低頭。

特別係喺元朗嘅手足，當見到周圍都係黑衫，
點都會安心啲，
無論係行街、買老婆餅、唱聖詩、捉精靈，
大家行動起上嚟，叫口號都會齊心啲！

大家要堅持，香港民族最終會戰勝港共中共邪惡勢力。

光復香港，時代革命！

727 元朗見！

Push

推